想搵人一齊整下game

講明先，我對電腦既知識可以話係少得可憐，整game既野乜都唔識

但係我都想試下，所以係steam down左個RPG maker黎玩，不過玩玩下自己無乜動力同idea，所以擺左係度攤凍左好耐

最近我團火又番番黎，所以睇下有無人都想一齊玩，咁我自己都有人踢我郁唔洗再晒時間

你都係乜都唔識都無所謂，因為我都唔識，大家可以慢慢學，同埋RPG maker都幾易用

同埋都想搵對畫畫有信心既巴絲，game點都要有公仔既

用RPG maker整出黎既game大概好似pokemon咁，主角行黎行去觸發劇情，當然未必要係咁戰鬥game，大家發揮多d創意

我暫時整得兩版咁多多
有興趣既話大家一齊傾下